如果比你揀 你揀A0定A1以上

單身左3年 有時夜晚真係想搵個伴攬下傾下 有人錫比人錫
以前18歲未拍過拖之前都冇呢種感覺
可能從來都冇試過會舒服D
利申: 飲左D酒鳩up 發up瘋 語無倫次

依家啲基佬都搞咁多花臣

食過A5真係返唔到轉頭，入口即溶

邊有得咁計
A0 A1 A2 A3唔係最重要
有冇性冷感/咩樣/性格好壞/背景
呢d先係你要考慮

識食一定係揀 O, 中出即飛都有人幫你養仔